有無巴打有keep高登之前個馬子仁故?

高登好撚慢
想睇返個故 有無巴打可以貼?

個故名: 我叫馬子仁,有個有錢既家

有無巴打有整合版?

做完愛 回家

係啊
睇孻姑含馬子仁條撚

阿爺同溫經理狗仔式啊

唔該巴打